[警世]唔好跳閘，咁可以點？

[警世]真係唔好跳閘。

1

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2

3

4

5

6

7

8

9

10 連了。吊，單機！

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9